有冇人覺得呢個活動有啲奇怪？

彥霖係大西北人，佢嘅遺體喺油塘發現，點解會喺將軍澳呢一個班狗已經玩熟哂各種戰術嘅地方進行？
唔係想捉鬼，只係希望大家安全，希望搞手可以解釋下

另，3月21係咪一定要喺元朗舉行活動都值得商榷，希望大家可以一齊討論下。

Btw，呢啲咁有用嘅黃app你down咗未？

推，大家討論下

hkdi 係將軍澳

拉

佢學校係將軍澳，但呢個地點已經比狗玩熟哂，危險性高

核彈，搞手好鬼引人送頭

笑撚死
仲要2樓連思考都停撚埋
Btw要班狗唔熟戰術 我諗要上山打

上面話因為HKDI喺將軍澳

Hkdi係調景嶺 係尚德又俾人圍

尚十有大譠，你有冇去過拜祭手足

拉

上次已經俾人大包圍 一係流水式就話姐